搵巴絲聽交響樂

利申未睇過 想試下 我巴打
身邊冇人想聽
如果有巴絲都想試下聽就
有人開group就更好
tg haaook